第一屆連登鬥窮大賽

有冇人貼負債
睇入息身家睇到悶
想睇人仆街

有無人貼credit rating?

-40000 利申 學生

-17萬 信貸評級 e

如果有條友走過銀行數50 萬 ，幾多年先會洗底？

負緊幾百萬比銀行

係唔係TU打手，睇到個post 無聊比左兩舊幾水去check

找哂未?
定申請左破產?

Lm

+1

同你一樣

肯定未找晒,但又無聽佢講過申請破產,
剩係知佢走左去外國